A LITTLE BIT TUTORIAL

1. Halaman pertama merupakan index.html, dropdown ada di bagian navbar contact (di index.html ada 1 komponen yaitu dropdown)
2. Klik Login untuk lanjut bermain quiznya (Regis masih belum tersedia)
3. Setelah klik login, user menginput username dan password yaitu ricogann dan 12345678 dan ada checkbox untuk remember username. (Di page login ada 2 komponen input text dan checkbox)
4. Quiz dimulai dengan memilih jawaban lalu submit (di dalam page quiz ada 1 komponen yaitu radio button)
5. Setelah selesai, score akan keluar dan bisa memilih untuk ulang ataupun logout
6. Terima kasih^^
